https://web.archive.org/web/20031027171639/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=557

### [11140] 圭之助（けーの）	2003.07.17 THU 11:20:29　
	
こんにちわ～(^.^)/
昨日、やっとバルサンをする事が出来たので、心なしか今日はサワヤカ気分♪…でもいきなり蚊にかまれた…（汗）

＞11124、11136 Ｍａｍｉさま
上には上がいるもんだ！Ｍａｍｉさま、それはまさしく「死んでいる」！（笑）あと、「以前圭之助（けーの）さまも悶えてらしたような」いや、今も不眠なの。私の場合はお隣の騒音被害で悶絶してるんですけどね。話すと長くなるので…(σ_-)圭之助もＣＨ仲間な隣人にめぐまれたかった…（Ω_Ω）クスン

＞11125 千葉のOBA3さま
はい。最近は暑くなったから頻繁には来ないけど、冬場は壁の隙間をつたって床下から天井を走り回っとりました(;^_^A　私は未だに現物を目撃したことないんですが、父は家の前の植え込みで顔を出してるイタチくんと見つめあったらしい…。麻呂眉でカワイイ顔してたらしいです。圭之助も見たかった！！

＞11129 ふじっちょさま
うちは父と圭之助がＯ型で母はＡです。母は殆どかまれません…やはり虫にも病人の血は美味しくないのかな…？いや、グルメなのか？

＞11131 無言のパンダさま
右目が痛い？そ、それはもしかして「目玉おやじ」が生まれる前兆!?（はて、あれは右目だったか左眼だったか？？）それとも11137でyosikoさまが仰るように、ひょっとして「三つ目が○る」になっちゃうの？きゃー、これからのシーズン各地で引っ張りだこになれるわよ（爆笑）

＞11133 ゆきさま
はじめまして！圭之助も考えた事ありますヨ☆
確かにリョウの守備範囲は上がってるかも…。
さすがに１０代は問題外と思うけど、やはり４０代前半くらいまで？一番の狙い目は２０代後半～３０代半ばってとこかしら。いや、根拠はナイの。単にちょっとでも私も「モッコリ」対象に入れたらいいな～と思っただけ（笑）ぜんぜんリョウ好みの「モッコリちゃん」には程遠いけど…(T_T)

＞11135 みろりさま
うーん。もうこの体質になれちゃったんだろね。かえって血圧が通常値になったほうが息切れやら動悸がしちゃいます(;^_^A

♪ぜんぜん関係ないけど♪
11129の、ふじっちょさまのカキコで「＞[11119] プロボウラーたまさま」を「ボウフラたまさま」と読んでしまった…。

### [11139] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.07.17 THU 11:19:09　
	
　こんにちは～。

＞[11115] Ｍａｍｉさま
　わたしもＢ型ですけど、ヘンコかどうかは置いといて、“たいていのことにはいいかげんだけど、こだわったことには妥協しない”ってまさしくわたしのことでは（笑）　読んでてびっくりしてしまいました。

＞[11137] yosikoさま
　Ｂ型が、蒸れるって・・・たしかにわたしは汗かきだけどさ（だらだら）あーますます蒸し暑く・・・・繊細で慎重で几帳面なはずなのに、変換の確認は何故できないんでしょう（笑）

### [11138] みろり	2003.07.17 THU 07:12:16　
	
おはようございます。
しばしば登場で恐れ入ります。どうしても、これだけカキコしたくって…ククク

 [11137] yosikoさま、無言のパンダさま
ハナ●ソ理論（！？）を応用するとしたら「スペキュタクラー・ビーム」の実体は「眼球飛ばし」ではなくて「メ●ソ飛ばし」？
苦苦苦、笑いすぎてお腹いたい★
今日も１日がんばりましょう

### [11137] yosiko	2003.07.17 THU 02:52:29　
	
おこんバンチ♪・・０点。
「ＡＨ」お休みなんだなぁ～～・・いと淋しい(--)/~~
北条先生、ゆっくりお休みを～～そして、次週、お待ちしておりまする。

＞Ｒｏｕａｒｋサマ
お久ぶりでござります♪「Ｆ.ＣＯＭＰＯ」・・私、実は「ＲＡＳＨ」を読んだことはあるんですが・・なんと！！「ＲＡＳＨ］読んだのに、「Ｆ．ＣＯＭＰＯ」を読んだ気になってたんす！つい最近まで読んだ気でいました・・夏休みになったら購入して読みます！

＞ＣＯＯサマ
ＣＯＯサマの登場前に訂正を・・「アシャンに濃い」。やっちまった・・・アシャンはサワヤカ一直線です！キャラは濃いけど！

＞圭之助サマ＞将人サマ
逆ブラインドタッチは、レポート提出時など、様々なときに災いしとります・・気をつけなくては・・・

＞千葉にＯＢＡ３サマ
Ｂ型蒸れる説・・は知らなかったですけど、実際考えてみると私の周りはそうですね！！蒸れてます！Ｂ型！ちなみに私は繊細で慎重で几帳面なＡ型よ～～♪♪リョウちゃんもＡ型なのでわ・・とひそかに望むワ・タ・シ♪うふ

＞ゆきサマ
はじめました、yosikoです♪リョウちゃんの「もっこり相手」の対象年齢・・・「美」が最前提にくる条件で、若すぎず年すぎず・・でしょうね。はじめましてなのに、「もっこり」とか書いてますが・・お願いしますね♪

＞無言の・Ｆ・パンダ殿姫
夜に至っても特に体に異変はないので、ほぼ完治・・かな？？高熱を機に、アタマの回転の早い人間になりたかったけど・・寝違えたし、無理だわね。しかし、たまサマがハナ●ソ飛ばしすぎて鼻が痛いなら、パンダ姫は「スペキュタクラー・ビーム」のおかげで、眼球飛ばしすぎて痛いってこと？？・・コワッ！！目は大事にしましょうね♪眼球は二つしかないのよ！！・・パンダ姫にはデコにもう１つありそうだけど・・

ではでは・・おやすみなさい♪

### [11136] Ｍａｍｉ	2003.07.17 THU 00:38:35　
	
こんばんは。また出没です☆
どうも睡眠リズムが狂ってしまっているようで寝付けません。
明日の朝はまた、いい女度アップ？（オバケのような感じ）

＞[11125] 千葉のOBA3さま
　お言葉に甘えて出没中です。Ｂ型って群れるんですか？一匹狼のようなつもりは本人達だけかな？姑さんも私と同じＢ型でしかもさそり座の女まで一緒です。確かに気があいます♪

＞[11128] 将人（元・魔神）さま
　そうなんですよ。私はケチなんで物は寿命がくるまで使います。携帯だって３年も変えてません。もちろん白黒。今回もモニターちゃん、脅したり、殴ったり、優しく話し掛けたりと試みたんですがねー。消費電力の軽減に期待です！

＞[11129] ふじっちょさま
　試験頑張ってるかな？
うちも実家で犬猫いました。今は弟が見てます。ノミもやっかいですよね。異常繁殖したときは蚊よりひつこい痒みに悩まされました～。弟もＢ型だけど食われたよ。ノミも仕方なかっただけ？

＞[11131] 無言のパンダさま
　診察はどなたが？（笑）りょうちゃんなら嬉しいかも♪新しい下着つけてこようかしら！
ビーム出しすぎないように！常に戦闘体勢だとガダきますよ～（笑）しかしたまさまの、何度見ても爆笑なんですけど・・・。

＞[11132] 葵さま
　ありゃー、またグレましたか？お金持って飛び出さないようにだけしたげてね☆うちのモニターは雨の日は調子悪かったよ。まるで私のようだ・・・。

＞[11133] ゆきさま
　はじめまして。ＣＨの頃のりょうちゃんなら「１０年前に会いたかったですなー。」といってましたよね（笑）

＞[11134] Rouarkさま
　ＦＣも大好きです。あったかいですよね。

＞[11135] みろりさま
　低血圧は低気圧の時にひどくなるような・・・？
うーん、夜更かしは天敵なんですけど、寝れない～っ！！
以前圭之助（けーの）さまも悶えてらしたような。記憶が曖昧ですが。
貧血ではなく起立性低血圧いわゆる、たちくらみはよくおきます。血の気は多いんですがねー。話は変わりますが献血は好きです。自分の血がたまっていくのをみるのと生暖かい袋をさわるのが♪でも人の血は怖いんですよ～。平和主義者だから（嘘）

では、皆様おやすみなさいませ～。

### [11135] みろり	2003.07.16 WED 22:50:53　
	
こんばんわ～
ＡＨのない週末…。淋しいっっつ。（号泣）でも、愛って耐えることなんだワ。リョウ～！！

＞[11107] きのこさま
＞ [11108] COOさま
ご挨拶遅くなりましたが、はじめまして～。ワタシも６月からこちらにお邪魔するようになった新参者です。ココの回転になれちゃうと、フツーのＢＢＳが物足りなくなりますヨ。

＞[11122] yosiko さま
＞ミュージカル調で「もっこり～～～～♪」って、そこまで考えなかったワ。セリフとして「もっこり」は想像してたけど…。あの、宝塚のオネーサンたちが、フィナーレで。燕尾着て。シルクハットかぶって。大きな羽根飾りしょって。キャンドル持って。大階段を降りながら…
「もっこり～」
笑い死にするわ…
「相当たまねぎ」といい、「天敵」といい、よくよく、わからかしてくれますよ、ｙｏｓｉｋｏさま…

あ、「全快」したからといって「全開」で運動しちゃアカンよ～。出ないと「前回」同様、点滴生活か、身体が「全壊」よ！（しつこい？）

＞[11123] 圭之助（けーの） さま
＞[11124] Ｍａｍｉ さま
こら～！二人とも低血圧自慢するんじゃない～！繊細なみろりは想像しただけで貧血よ…
ホントに～どうしてそんなんでフツーに動けるの？ど、ど、動悸とか息切れとかしないの？
それとも、正真ノイイオンナは平気なの？所詮みろりは仮性イイオンナ…
あ、ｍａｍｉさま、みろりも勿論、Ｂでんがな。

 [11125] 千葉のOBA3さま
みろりの会社は常勤８人しかいないのに６人、Ｂなんです。ほか、非常勤に7人いるんだけどこれが全部Ｂ。Ａ、Ｏ、Ｂ、ＡＢの日本人の割合って、4、3、2、1だったよね。どうなってるんだろ！？

 [11128] 将人（元・魔神）さま
将人さまの行った原画展って多分アレだと思うけど、ワタシが行ったのそれじゃないです。アレにも行きたかったけど、件の展示場で捕まってたから行けませんでした。しくしく。ほんとに、ああいうリトグラフ業者は見せるために飾ってるんじゃなくて売るための飾ってるから、すぐ、ローンの分割表を取り出してくれちゃうって、興ざめですよね。ワタシも人間長くやってるから、トシ下の営業サンだと、こっちが話しの主導権とって、ケムにまいたりするんだど…（←根性÷）

え、宝塚ファミリーランド閉園なんですか！いつか行きたいと思ってたのに。ところでヅカファンはた宝塚劇場に行くことを「ムラに行く」と言ってますが、「ムラ」と言うほど鄙びているのですか？

＞もしＵＳＪや、ディズニーのように…
ＣＨや、ＡＨは実はハートフルな物語だけど、ちょっと目には「バイオレンス」モノだからねぇ…
お客サン、本人に「シティーハンター」になってもらって、敵と戦ってもらうとか…
「アシスタントコース」「ボディガードコース」「スィーパーコース」「決闘コース」とか☆

＞[11129] ふじっちょさま
今日はパス！お勉強に勤しみたまへ。
後日濃密に…

＞[11131] 無言のパンダ さま
・・…………………………………（悩）
王子さまと結婚したいパンダさまから王子さまの座を頂いてしまった…
これってパンダさまからのプロポーズ！？(─_─;)　

 [11132] 葵さま
ＢＢＳ七不思議のひとつ、「たまねぎ編」解決ですね…。（後の六つってなんだろ）
ところでみろりのパソコンも実はずっとグレています。２月からグレて、…あ、もう半年だ！
だまし、だまし使うのもそろそろ限界～！！でも、バックアップとるのが面倒くさくて+++

＞たまさま
告白…♪ぽ。
「たまさま」と言う時、みろりのココロはうち奮えております。ここでは「たまさま」＝「アザラシ」だけど、やはり、「たまさま」ときた日には、「音羽屋」と言いたくなる性分でして。「たまさま」と言っただけで、条件反射で「きゃ～」っと言いたくなるのを抑えております。ぽ♪

では、皆々様おやすみなさい。

### [11134] Rouark	2003.07.16 WED 22:41:13　
	
前々からずっと買おうと思っていた「F.COMPO」。
遂に購入しました。早速読破しましたよ～。
「F.COMPO」はホント、北条先生の傑作ですね。
なんか“集大成”って感じがしました。
もしかしたら一番好きな作品になるかも…ｗ
CHといい勝負です。
あ、そうそう。「キャッツアイ」も3巻まで買いました。

いや、ただそれだけなんですがね。

很早以前就一直想买的“F.COMPO”。
终于买了。马上读完了哟~。
《F.COMPO》真的是北条老师的杰作。
有种“集大成”的感觉。
说不定会成为最喜欢的作品…w
CH是很好的胜负。
啊，对了对了。猫眼也买了3卷。

不，只是这样而已。


### [11133] ゆき	2003.07.16 WED 22:20:57　
	
初めまして、ゆきと申します。ちょっと疑問に思ったのですが、エンジェル・ハートにおいては今現在（下限は二十歳として）りょうの守備範囲の上限って一体、幾つなのでしょう？４０歳でしょうか？少なくとも冴子さんがその範囲内に収まっているのは確かですが。案外、彼女に合わせて年々上昇しているのかもしれませんね。ともあれ今後も余り度々は来れないかもしれませんが、皆様どうぞよろしくお願いします。

### [11132] 葵	2003.07.16 WED 20:30:12　
	
　またもやＰＣがぐれました。（昨日は一日ダメで、今日はやっと今ごろ接続できた☆）そろそろ買い替え時？でもそんな使ってないのになぁ…。（>_<;

＞タマネギ発言
無言のパンダさまでなく、たまさまでしたか。私にはパンダもアザラシも、同じモノにしか見えないんだよ…。（^_^;

＞ｙｏｓｉｋｏさま
…そーゆーワケで「葵」の字に「タマネギ」の意味はありません。間違って覚えないで!(;^_^A

明日はバン木、そしてバン金。なのに肝心のＡＨがナイ。蛇の生殺しってヤツ…？それも北条せんせのご健康の為、頑張って耐えますわっ☆

### [11131] 無言のパンダ	2003.07.16 WED 18:05:02　
	
こんばんわ★

め、目がぁ～眼球が・・・右目が痛い～っ！(>_<)
・・・てなわけで昨日は来れなかったー！今は少しはいいけど、いったいなんでだろう？ま、まさか！「スペキュタクラー・ビーム」の出しすぎかっ？！じゃあ、たまさまはハナ●ソの出しすぎで鼻が痛いはずだ☆(￣▼￣)ニヤッ

＞たまさま（１１１９）
お～い！なぜ葵さまのたまねぎ発言に物申さないんだーーー！
「私が名付け親です！」と申告してくれぇ～~(▼▼#)~~じゃないと何でもかんでもパンダのせいにするんだよ。農作物１は。

＞将人さま（１１２０）
え？「○タク」ダメ～？これ以上言ったらキレる？(^_^;)
その前にこっちがキレるよー！なぁ～にが、ＭＫＫＫＫＰだっ！
((○=(▼▼メ)オリャ！ｏ(▼皿▼メ)○オリャ！ｏ(メ▼▼)=○)) (ﾟｏ★(☆○(▼ﾍ▼ﾒ)ｏ ゼイゼイ・・Ｋ４つ分暴れてやったぜ！

＞みろりさま（１１２１）
王子の座は惜しげもなく、あなたに譲るわ♪だって私は王子さまと結婚するシンデレラなんですもの！(o^-')b
※やっぱり「清く正しく美しく」の宝＠歌劇団には「もっこり」は無理ね・・・(σ_-)

＞ｙｏｓｉｋｏさま（１１２２）
病み上がりに無理は禁物よ！でも元気になってよかった♪よかった♪「アシャンに濃い～」って・・・ＣＯＯさまに通じるといいね(^_^;)

＞Ｍａｍｉさま（１１２４）
私も正常なら、たまさまの
＞(￣ε=‥=з￣) フンガー...((((((((((((●に思わずにへら～と笑ってしまうＭａｍｉさまも正常！めでたい♪めでたい♪・・・しかし☆娘さんから見たＭａｍｉさまが正常かどうかは定かではないぞ！定期的にココへ診察に来てくださいね～♪

＞千葉のＯＢＡ３さま（１１２５）
こちらも白黒ハッキリした気持ちのいいお天気でした～♪
ところでＢ型は群れたがるってホント？不思議だ。。。束縛が大の苦手なのにＢ型同士は特別なんだネ♪

＞ふじっちょちゃま（１１２９）
王子？魔女？！何を言うちょるかっ！わたくしは姫♪姫なのよ～♪それも逃げるものを追うという習性を持つ。。。(￣▼￣)ﾆﾔｯ
さあさ♪一生フテ寝させてやろうじゃないか～？
ﾁｮｯﾄｺｲﾔ⊂(▼(工)▼ﾒ)⊃==Ｃ----____≡￤-)┼<　ｽﾞﾙｽﾞﾙ
・・・ＴＯ　ＢＥ　ＣＯＮＴＩＮＵＥＤ

ではまた。(o^-')b

### [11130] 野上唯香	2003.07.16 WED 12:34:50　
	
午後から三者面談があり、今学校の図書室のパソコンからカキコしています。

ふじっちょ様
『太田道潅』というのは江戸城を築いた人です。今年は江戸開幕400周年の年です。踊りは日本舞踊で途中で扇子を持って踊り、クラス代表が袴を来て踊りました。

将人様
ミニコンとのサイトは最近携帯からも見てます。今日通知表が返されました。高３一学期は皆推薦入試の為に今までやらなかった人もしっかり勉強に取り組む時期です。順位はどうあれ、私の成績は英語Ⅱが「５」、英語Ｗ・英語Ｒ・英語演習・倫理が「４」であとは「３」で高校生活の中では一番良かったです!(^^)!特に英語関係は３年生になってからリーディング、ライティングは点数が２０点以上上がったんですよ。ボキャブラリー（単語・熟語)テストも高３第一回目が９０点、二回目が９６点で成績上位者として名前を呼ばれました。他にも三教科受験の代ゼミ実力テストは国語・英語・日本史で受験し、日本史校内順位が１０４人中８位でした！！

### [11129] ふじっちょ	2003.07.16 WED 00:24:44　
	
こんばんワン☆彡今日はレギュラーの方々が大量のようで(^_^)
本日を持って前期の授業全て終了│(^▽^)│バンザーイ！！
明日・明後日はお休みだ～ゆっくり…できね～／(T△T)＼ア～嫌だ～旅に出たい…

＞[11118] 無言のパンダ王子？（魔女の方がお似合い？）さま(笑)
＞[11119] プロボウラーたまさま
＞[11121] みろりさま（適当なあだ名が思いつかない…）
こっちから願い下げじゃ～い！！<(｀^´)>
目から（口から？）「スペキュタクラー・ビーーーム！！」（/★_★）/…━━━━━☆）ﾟｏﾟ）出す人（パンダ）に接吻されるぐらいなら一生フテ寝します！！
それじゃあ　　～～ε＝┌（▼ー▼）┘

＞[11120] 将人（元・魔神）さま
＞聖＠士星矢って
昔まだ新人アイドルだったＳＭ＠Ｐさん達がミュージカルをやったって噂を聞きましたけどね。

事実ですよ(^_^)デビュー当事でまだ森君もいた時期のことだと思います。ポセイドン編の話しで木村さんがポセイドンだったような…僕も見た事は無いんですけどね。某オークションでパンフ売ってたの見た事あります(^▽^)

クイズ新作投稿しました。（テスト前やのに汗）
ちょっと理由があって今回はまだ一問だけです。二・三日中には五問ぐらい増やしたいですけど…(-_-;)
問題作成にあたってちょっと分からない事があったので、サイトのクイズ連絡用のBBSに質問しましたので見といて下さいm(__)m

＞[11113] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ さま
 [11114] 千葉のOBA3 さま
 [11118] 無言のパンダ さま
 [11120] 将人（元・魔神） さま
 [11121] みろりさま
「宝塚」に限定しないんであればリョウとかのキャスト誰がいいですか？
僕はリョウの役は性格優先で筧利夫さんがいいかなって思うんです。彼のマジな時とギャグの時のギャップがぴったりだと思うんですけど、体格とか顔？に問題あるかな？マジな時はクールには程遠いですけど(笑)
皆さんはどうですか？

＞[11122] yosikoさま＆[11121] みろりさま
「ふじっちょ子」って前に「フジっ子」って言ったの、確か貴方さまだったような…( 一一)
おまけにみろりさまよ…「デーブスペクター！」って！俺はなんだ？「M」なのか？「姫」なのか？「豆」なのか？「外人」なのか…どれなんだ～＼(▼◇▼メ)／

＞[11123] 圭之助（けーの）さま
＞[11124] Ｍａｍｉさま
＞[11125] 千葉のOBA3さま
うちは犬を飼っているのでノミが出てました（最近減ったみたい）二匹いるうちの娘の方に大量に発生し母親にはまたっくいなかったんですが、噛まれるのは母親の方でした。また、人間の方も何故か母親ばっかし噛まれてました…ちなみに血液型はA型です（俺と父親はO型）ノミってA型がお好み？(笑)

＞[11126] 野上唯香さま
こんな暑い季節に運動会があるんですか？暑かったでしょう？
＞最後に踊った『太田道灌』は上手くできて良かったと思います。
『太田道灌』って何ですか？運動会で学年全体で何かをやるってのは中学校の組み立て体操で最後でしたからね高校ではなかったからな～あとは、小学校の時「ガラガラヘビがやってくる」をみんなで踊ったくらいかな？（選曲に問題が…爆）

テスト応援してくださる皆様。期待に添えるように頑張ります！！(^o^)丿見守って下さい。それではまた明日（オイッ）

### [11128] 将人（元・魔神）	2003.07.15 TUE 23:28:47　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[11121] みろり様　2003.07.15 TUE 04:55:43　
某展示会って、あれかな？ちゃうかもしらんけど、僕もある原画展に
行ったら絵を見ている横から色々と言ってきて売ろうとして、
絵をゆっくり見れませんでしたよ。
漫画の原稿など、普段見れないものもあって、ゆっくり見たかったのに
営業の人もノルマとか抱えていて必死なんでしょうけど、逆に、
お客さんに嫌われるような事を、次も見に来ようとする気を無くさせてるような気がしますけど・・・。
数字のケタが、４～５桁ぐらい安かったら・・・いや高い絵だけでなく
ポスターとかカード、画集など美術館などの展示会などでも
よく出ている手軽に買える金額での安いグッツが売っていたら・・・。

他に、僕がよく行く大阪の日本橋の電気街にも、パソコンや家電などを
見に行っているのに、やたら連れ込み画廊や、インターネットに
誘う人が多いんですよね。

「シティーハンター」や「エンジェルハート」は、やって欲しいけど
どうなるんでしょうね。

宝塚版シティーハンター・・・「もっこり」について言ったらダメかな
って思っていましたよ。(汗)(^^；

大阪には、最近まで、もう一つＯＳＫという歌劇団があったんですが
スポンサーである鉄道会社の支援打ち切りで、解散となり、今、
市民劇団として再出発しているそうです。
中心になっていた劇場や遊園地も閉鎖または縮小の方向だそうです。

宝塚歌劇団の近くにも宝塚ファミリーランドという遊園地があったん
ですが別の鉄道会社より閉園になって・・・ちょうど隣接していて
遊園地側からも入る事の出来た(料金は別料金)漫画家の手塚治虫先生の
記念館（こっちは市営）が、ちょうど鉄腕アトムの誕生日として
祝う日に遊園地が閉園する日になるという、皮肉な終わり方でした。

大阪にＵＳＪが出来てお客さんが減ったという事も原因だそうですが
なんか不況ってイヤですね。(汗)(^^；

もしＵＳＪや、ディズニーのように日本の漫画やアニメなどのの
テーマパークが、もし出来たとしたら、北条司先生の「シティー
ハンター」「キャッツアイ」などの作品が出来るとしたら、
どんなアトラクションになるんでしょうね。

やっぱり舞台の劇や、立体映像などのお客さんは座っていて見る
タイプになるのかな？
ジェットコースター系は、なんか激しい戦闘物、アクション物など
がやりそうな感じですけどね。

＞[11122] yosiko様　2003.07.15 TUE 08:08:25　
逆ブラインドタッチって・・・ひょっとしてキーボードばっかり
見てしまって、画面に表示される漢字の候補は、見ていないのですか？

自分の思うとおりの字が一発で出てくるというのは、パソコンの日本語
変換に、その人がよく使う漢字などを変換でよく使って学習させるか
単語登録で覚えさせないと・・・。

→僕は、マイ＠ロソ＠トのWindows純正品ではなく、別の会社の
　出しているAT＠K15という、以前に「関西弁でも変換出来ますよ～」
　って宣伝してたのを使っていますよ。
　こっちのｼ辞書の方がカシコイかも（値段がかかるけど）
　＠太郎というワープロについています。
　最近、他の地方の方言に対応した物が出たのですが、お金を出すのが
　惜しくて、まだ買っていませんけど。

＞[11124] Ｍａｍｉ様　2003.07.15 TUE 13:49:03　
新しいパソコンの画面、液晶のディスプレィを買われたんですね。
まだ高いですよね。でも、液晶って、消費電力が少ないから
数年使い続けるのなら結果的に、安く付くって聞きましたけどね。
僕も欲しいけど～お金が～、まだ壊れてないので使えるし～

＞[11125] 千葉のOBA3様　2003.07.15 TUE 14:35:34　
ファミリーコンポの宝塚版・・・役者の方は演技出来そうですが
あの漫画の世界観は、やっぱ無理ですかね？(汗)(^^；

＞[11126] 野上唯香様　2003.07.15 TUE 18:39:46　
ごめんなさい。僕のHP、題名の大文字の設定を間違えて、ずっと最後の
文字まで、大文字で表示するようになっていました。
ミニコントの表示を直しましたよ～！

大阪最近还有一个叫OSK的歌剧团  
由于赞助商铁路公司停止支援而解散，现在，作为市民剧团正在重新出发。
作为中心的剧场和游乐园也在朝着关闭或缩小的方向发展。


宝冢歌剧团附近有个叫宝冢家庭乐园的游乐园  
但是比别的铁路公司闭园了…正好相邻  
我们从游乐园那边也能进去(费用另付)漫画家手冢治虫老师的纪念馆(这里是市营)正好是铁臂阿童木的生日  
庆祝的日子变成了游乐园关门的日子，真是讽刺的结束方式。


＞[11125]千叶的OBA3样2003.07.15 TUE 14:35:34  
家庭组合的宝冢版……演员的演技好像很好。
那个漫画的世界观，还是不行吧?(汗)(^^;


### [11127] Blue-Sileghty	2003.07.15 TUE 23:21:24　
	
http://www.heart-beat.net/

↑又変なの見つけたのでお暇な人～　遊んでみて～

### [11126] 野上唯香	2003.07.15 TUE 18:39:46　
	
昨日、高校生活最後の運動会が終わりました。私がいた黄色組は５点差で赤組に負けてしまい悔し涙を流しました(;_;)最後に踊った『太田道灌』は上手くできて良かったと思います。

Ｍａｍｉ様
私のミニコント読んでくれたんですか？ありがとうございます。

将人様
新作ミニコントの文字の大きさを小さくしていただけませんか？将人様にメールでお話しした私が高２二学期に遭わされたいじめはどう思いましたか？

### [11125] 千葉のOBA3	2003.07.15 TUE 14:35:34　
	
こんにちわーーーー！ウケケ、ｙｏｓｉｋｏさまのカキコを読んだら、私も元気になりやした！！

１１２４　　Ｍａｍｉさま　　もーーー、どんどん出没してちょうだい！！

１１２３　　圭之助さま　　天井をイタチが走りまわるの！？わーー、ラブリ～☆・・・なんて、喜んでいられないか、そのせいでダニが発生してるの？うちの子もダニがアルゲンなんだー。困ったものですよねー。

１１２２　　ｙｏｓｉｋｏさま　　体調良くなったようで、ヨカッタヨカッタ♪ｙｏｓｉｋｏちゃんパワー全開（ｙｏｓｉｋｏちゃんの全開は全快では？）ですね！！で、アシャンが「濃い系」になっちゃったのね！（ＣＯＯさまへのレス）うん、もう大丈夫。ホントにお元気になったと確信したぜ！！

１１２１　　みろりさま　　知ってますぅ～？「Ｂ型は群れたがる」説。私の周りなんて仲のいいのみんなＢ型よ。Ｂ型はＢ型で集まる習性があるらしい・・・・。（？）

１１２０　　将人さま　　そうか。ＦＣなら宝塚でもいいかも！でも、すごい事になりそうですよねー。（笑）

１１１６　ふじっちょさま　　あらら、もしかして試験？がんばってねー！試験がなけりゃ学生さんは天国、よいよいっと・・・。（？）

１１１９　　たまさま　　あの黒いの、「たま」でしょ？違う？

１１１８　無言のパンダさま　　本日こちらも「パンダ日和」です♪

今週バン木なのにねー。でも、ますます次の展開が楽しみになりますねーーーー。あーーー、先は長いぞ、ガンバレ！

### [11124] Ｍａｍｉ	2003.07.15 TUE 13:49:03　
	
みなさまこんにちは！Ｍａｍｉです。珍しく翌日出没してみました・・・。ドキドキ。

＞[11116] ふじっちょさま
　ということで、最終回でなくてごめんなさ～い♪
試験頑張ってくれたまへ～。

＞[11117] 葵さま
　マグナムがなければバズーカでやっつけます！
気長に待ちますわっ。ご無理はなさらないでね。

＞[11118] 無言のパンダさま
　正常。いたって正常ですね。了解しました。
何度でもくるのね。倦怠期。ＣＨ読み返して青春時代に返り咲いてやるぅー！

＞[11119] たまさま
　＞(￣ε=‥=з￣) フンガー...((((((((((((●
　＞これでもコンペイトウに見えないかっ？？
　＞（確実にハナ●やないかっ）
　にへらにへら笑ってたらまた子供に「母ちゃんなにぃー？？？」とまたつっこまれました☆

＞[11120] 将人（元・魔神）さま
　えー、とても辛い出費です。でも、今度のは液晶で薄型でとてもえー感じですわん。

＞[11121] みろりさま
　あらら、はじめましてだったんですね。失礼いたしました。
ロムッてると自分も常連の気がしていまして。てへへっ。
Ｂ型ヘンコ説。でも私はそんなヘンコなＢ型達の性格が愛しいです♪

＞[11122] yosikoさま
　全快おめでとう～。天然ボケも全快で嬉しいです！
「逆ブラインドタッチ」ですか・・・。私もそうなんですが？
ナゼyosikoさまだけ？？？変にナッチャウヨ～？（笑）

＞[11123] 圭之助（けーの）さま
　私も会社時代お布団が干せなくてダニだらけになったことがあります。もう、かきむしり！布団に掃除機が一番！！
低血圧私もいい女仲間！？　最高？記録は　上７４　下３８です。夜中トイレの前でひっくりかえったこともシバシバです。

今週はＡＨがおやすみですか・・・。半月に一度しか読めていないわ、ボクちん。



　

### [11123] 圭之助（けーの）	2003.07.15 TUE 11:32:48　
	
いまさらですが、最近ここへ来られた皆様、はじめまして！

＞11111 thappy6754さま
キリ番ゲット、おめでとうございま～す！

＞11121 みろりさま
天然水玉…前のが薄くなったと思った尻から、新しく出現しとります(σ_-)２日に１回掃除機をかけて、ダニアースとかこまめにまいてるんだけど。
一番発生しやすい時期だし、しつこくお掃除するのが一番かな☆天井をイタチが走り回るのも一理あるかもね(;^_^Ａ
血圧は…最近マトモに計ってないけど、真昼間に計っても大体上が９０～１００くらい、下は５０～６０くらいかな？
友人には「あんた、よう生きてるな」といわれます。そうか、圭之助は「もう死んでいる」状態なんだ～(^m^)

＞11122 yosikoさま
yosikoさまの天然ボケカキコの素は「逆ブラインドタッチ」ですか！いいじゃん、それでも。けーのは通常のブラインドタッチもできねーよ！？（￣□￣；）！！

### [11122] yosiko	2003.07.15 TUE 08:08:25　
	
おはよ～～うございます☆
体調は絶好調♪本日の空は、私の全開を祝福しているのでわ・・ふっ・・(^ .^)y-^^^

＞みろりサマ
みろりサマのアドバイスにしたがい、トコトコと歩いてみましたよ(^^)調子にのって走ったら（←オバカ★）クラクラしたので、公園で休んでたら、少年達にナンパされ（笑）、野球やっとまったです・・でも、体を動かし、よい汗かいて、今朝は元気です。
ちなみに、ＣＨ宝○バージョン、「もっこりは？？」っておもいましたよ(*^ ^*)ミュージカル調で「もっこり～～～～♪」ってやってるところを想像するだけで、涙がでてきますわ☆

＞Ｍａｍｉサマ
「私も変だ～よ。」て。（私）の体調も、って書かないと、私まで変にナッチャウヨ～（←アルシ○ド調）

＞たまサマ
あの顔文字・・「ハナ○ソ」「ボーリング」ナドナド、色々見方はあるようですが・・・私は砲丸投げだとばかり・・・（汗）

＞無言・Ｓ・パンダ姫♪
（ある意味）天敵ならココに・・うふふふ・・でも、看護士さんも思わず「血管が・・ない」とか言ってましたな・・あんまり関係ないけど。

＞ふじっちょ子サマ
お子様ということを全面にだした名にしようとしたら・・おまめさんじゃないんだから・・・

＞葵サマ
葵サマが「たまねぎ」って・・そういう由来？？があったんですねえ・・(*.*) 「葵」という漢字が「たまねぎ」という意味をも持っているのかあ～・・と感心してしまっておりましたい。

＞ＣＯＯサマ
覚えておりますよ～～アシャンに濃いですかぁ～～いいですよねぇ～アシャン♪yosikoオジサンにとっては、（複雑な気持もなくはないけど）恋するアシャンもカワイイっすね(^^)v

以前の自分のカキコまでスクロールしてる間に「天敵」っていう字がよく見えて、・・何の話だ？と思ってました・・いやあ、変換したら自分の思うとおりの字が一発で出てくると無意識に思ってる（？）ので、逆・ブラインドタッチなんです（笑）画面をほとんど見ず、キーばかりみてる・・

長くなりました。おやすみなさい（←寝るんか！！）

### [11121] みろり	2003.07.15 TUE 04:55:43　
	
おはようございま～す
昨日は久しぶりにオフだったので銀ブラして、友達の個展冷やかして、その辺の画廊冷やかしてみろり絶好調！調子に乗って某リトグラフ展示場に入ったら、「買え買え攻撃」に消耗してしまった…。どうしてあの会社はゆっくり見せてくれないのかしら。あんなにしつこいとかえって買う気なくなるのに…。とlころで北斗の拳はリトグラフになってるみたいだけど「シテイーハンター」「エンジェルハート」はどうなんだろう…

＞ [11105] イイオンナ☆圭之助（けーの） さま
その後、天然水玉は如何ですか？うう、上90で朝大丈夫ですか？みろりは一過性の低血圧クリアしたみたい。イイオンナもクリアしちゃったのかな…

 [11113] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ さま
 [11114] 千葉のOBA3 さま
 [11118] 無言のパンダ さま
 [11120] 将人（元・魔神） さま
どうして誰も「もっこりをどうするんだ」と言わないんだろう…！？いや、言い出したのアタシだけどさ。「もっこり」がある限りどんなにリョウがカッコ良くても、宝塚じゃ採用してくれないだろうなぁ。だけど、リョウから「もっこり」とったら魅力半減だもんね。ケバケバメイクのリョウ見てみたいけど…。キャッツアイのほうが採用率たかいかな。F・コンポも…でも、Ｆ･コンポは派手さに欠けるかも？
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ さま、課長さんぐらいなら大丈夫、宝塚、アノ手の男性は軽くこなしちゃいます。海ちゃんはガタイ＆スキンヘッドが、宝塚的にちょっと…

＞[11115] Ｍａｍｉさま
はじめまして。きゃ～ご丁寧なご挨拶ありがとうございます。
「Ｂ型ヘンコ説」う～ん、否定できない。それにしてもこのＢＢＳ、Ｂ型異様に多すぎません？何故Ａ型のみなさん申告せんのだ。ａｙａｋｏさまだけってわけなかろ！？

＞[11116] ふじっちょさま
＞[11118] 無言のパンダ さま
＞[11119] たま さま
「ふじっちょさまＭ説」は11021で、パンダさまが言い出しっペよ。ワタシはそれを受けて「ＩＭＦ」っていっただけ。それにこれは「愛しのみろりのふじっちょさま」の略なのだ（にやり）
＞う～んとグレちゃるからな覚えとれよ！！ε＝┌(▼_▼)┘
そんな貴方が、ス、スペ、…デーブスペクター！
たまさま、＞ふっじっちょ姫を眠りから醒ましてあげられるのは…
ワタシも、王子さまはお一人しかいないと思っておりました。

＞[11117] 葵 さま
その根源さまは＞「たまさま」だぞ～！（￣□￣；）！！と、仰ってます。
たまさま、何故にノーコメント？欠席裁判じゃケリがつかない…
